\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem, amssymb}
\usepackage{ae,lmodern}
\usepackage{newtxtext}
\renewcommand{\familydefault}{phv}
\usepackage{url}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[yyyymmdd]{datetime}
\renewcommand{\dateseparator}{-}

\geometry{ 
    a4paper,
    left=1.5cm,
    right=1.5cm,
    top=2cm,
    bottom=2cm,
}

\newlist{checkboxes}{itemize}{2}
\setlist[checkboxes]{label=$\square$}

\pagestyle{fancy}
\newcommand{\fillspace}{\hspace{5pt}\rule{1.5cm}{0.5pt}\hspace{5pt}}
\newcommand{\fillin}[1]{\hspace{5pt}\rule{#1}{0.5pt}\hspace{5pt}}

\fancyhf{}
\fancyhead[L]{Contrat de location}
\fancyhead[R]{Annexe C: Restitution de l'Objet}
\fancyfoot[L]{Version \today}
\fancyfoot[C]{Page \thepage \ / \pageref{LastPage}}

\begin{document}

\begin{center}
    % https://gitlab.com/louvainlinux/affiches/-/tree/master/logos
    \includegraphics[scale=0.07]{tux_linux.png}
    
    \Large\textbf{Contrat de location de matériel informatique} \\[0.5em]
    \large\textbf{Annexe C : Restitution de l'Objet}
    \vspace{0.5em}
\end{center}

La présente Annexe C, ci-après Annexe, est lié au Contrat identifié par le numéro : \fillin{3cm}

\vspace*{1.3em}

Le Loueur confirme avoir reçu de la part du Locataire au jour de la signature l'Objet suivant.

\vspace*{1.3em}

\begin{checkboxes}
    \itemsep1em
    \item \fillspace Ordinateur Fixe  + Câble Alimentation
    \item \fillspace Ordinateur Portable + Chargeur
    \item \fillspace Ecran  + Cable VGA + Cable Alimentation
    \item \fillspace Clavier
    \item \fillspace Souris
    \item \fillspace Autre \hrulefill \hspace*{5pt}
\end{checkboxes}

\vspace*{6cm}

Après avoir restitué l'Objet, il est décidé ce qui suit.

\vspace*{1em}

\begin{checkboxes}
    \item Cet Annexe met fin au contrat à la date de la signature.
    \item La restitution est partielle, le contrat prend suite et se terminera lors de la restitution de l'Objet manquant.
\end{checkboxes}

\vspace*{1em}

Fait à Louvain-la-Neuve, en deux exemplaires, le \fillin{3cm},

\vspace*{0.5cm}

\begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \textbf{Le Locataire} \\
    Mention "\textit{Lu et approuvé}" suivi de la signature \\[1cm]

    \hrulefill
\end{minipage}
\hfil
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \textbf{Le Loueur} \\
    Mention "\textit{Lu et approuvé}" suivi de la signature \\[1cm]

    \hrulefill
\end{minipage}

\end{document}
